有冇知岡田和人？

佢呢套新作好好睇

有冇同好？